
Мы плавим ваши головы, как огонь плавит олово,
Кто возвел свой flow в фальшь, плевал и плел его дальше,
Не менял его на лавэ и не пел мемуары,
Кто не сраный старый супер стар, и кто срал на PRы,
Кто не тусит напыханным, только там где шумиха,
Я не хочу на фото ман, где у вас ебанный выход?
Я по намуре палю на дибилов, да в гламуре пусть я слаб,
Я не гламурен и более того не люблю мужиков похожих на баб,
Ярлык повешен за кэшем темпом бешенным, Fassion,
Пляшет по всем помешаным, нежно въедаясь в плешь им, и
Только в брендах пафосных геев с фантазией бурной,
С лопатой папиной дурни, тусят где погламурней
Клубы, кареты, биби, голуби, полу би R'n'B,
Подбили на пати, бейба под платьем, руки не по любви,
В сале был-алиби, мало ли, вы не давали бы, мы бы не баловались,
Не надо молить, пылить, мне надо валить, и бейба отьебись,
Может у меня нету вкуса, меня не прет твоя туса,
Я не поменял бы свое лаве на весь этот мусор,
Среди наших нету таких, кто кидает понты,
Наши люди как раньше с нами на ты
